[可否del po?]龍和道鬼po散播不實夢境

［重要］龍和道有鬼，遊行個時斷正話自己收咗錢搞亂

［重要］龍和道有鬼，遊行個時斷正話自己收咗錢搞亂

文中有義士澄清夢境內容

好重要，大家留意，真心！求大家最少睇第一個post

呢場仗要小心打！我覺得呢位巴打分析得好到位！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"